鍾意食洋腸既港女有福了

法國警方相信，法國一名頭號通緝犯正藏身香港，並「百分之九十九肯定」他會再犯嚴重罪行。

英國天空電視引述法國警方說，這名叫瓦利的通緝犯，患有抑鬱、偏執和精神分裂，任何遇到他的人都有危險，希望公眾充分意識這一點。

瓦利涉嫌2011年，在法國東部一處機場控制搭，用斧頭殺死一名同事。警方相信，瓦利案發後逃往瑞士，修改護照上的姓氏，再經澳門逃往香港。他其後被發現偽造護照和非法入境被捕，2014年一度服刑，2016年失去蹤影，2018年法國警方接獲線報，指他仍然在香港，現時無進一步證據顯示他已離境。